[有圖]比隻綠色既野咬！

有無人知咩黎？蚊咁細隻,有D痛

Rip

我仲有幾多日

蜉蝣

草系小精靈
快啲捉佢

遺照

我宿舍都有，琴晚一路做野一路係我盞燈下面輕機失控咁飛，不過冇咬我。其實我都想知咩野黎

樓主下世小心啲Rip